想問下face id 同個距離感應器係咪同一個部件？

Face ID 用唔到 聽電話個mon唔會自己關

應該係壞邊樣？

俾番部機人地啦

唔係同一個, 係同一組, 同一條排線去底板, 之間有咩壞都會成組唔用得

IPhone X 跟左我好耐

換返貴唔貴？

Apple 定出面?

原廠冇ac+一定貴

出面

出面換完 Face ID 好似會廢咗

主要想要返個感應器

好似 lock死左係底板壞左淨係可以搵 apple整

唔係分開架咩